有冇巴打用緊吸塵機械人?

求推介0

等 dyson 部 eye 360 。

Dyson太厚身
去唔到床下底同茶几底

反而想問下有冇人用過拖地機?
好唔好用？

好快壞

用過irobot, 唔係太差但真係自己吸乾淨d，同埋舊電兩年就瓜咗
而家用緊dyson V6 slim

d配件係咪要成日換?

睇你多唔多頭髮
我地嗰部irobot都真係大概一年內已經換晒d掃(我果部跟兩set)
不過而家dyson同樣有“黐”頭髮問題

唔該

好彩 dyson d 吸頭可以拆開清走 d 積落既頭髮，但部機真係要密 d 清理，上星期部機一開成陣臭腳味，濾芯位要大拆部機徹底清潔先冇事。